\section{HOG + Random Forest Model}

\begin{frame}{HOG + Random Forest Model}


	% Commands to include a figure:
	\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/loc_1.png}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
	\end{figure}
	\vskip 1cm

\end{frame}


\begin{frame}{Các bước hiện thực model}
	\begin{itemize}
		\item Gray scale 
		\item Normilization 
		\item HOG
		\item SVM
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tuning parameter của HOG - orientations}
	% Commands to include a figure:
	\begin{figure}
		\includegraphics[scale=0.6]{image/loc_2.png}
		%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
	\end{figure}
	\vskip 1cm
\end{frame}


\begin{frame}{Tuning parameter của HOG – block size và cell size}
% Commands to include a figure:
\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/loc_3.png}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}
\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Tuning parameter của SVM}
% Commands to include a figure:
\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/loc_4.png}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}
\vskip 1cm
\end{frame}

\section{PCA + SVM model}
\begin{frame}{PCA + SVM Model}
\begin{itemize}
	\item Nhằm giảm số chiều dữ liệu
	\item Hạn chế nhiễu trong dữ liệu.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tuning parameter PCA}
% Commands to include a figure:
\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.4]{image/loc_6.png}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}
\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{Tuning parameter SVM}
% Commands to include a figure:
\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.5]{image/loc_5.png}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}
\vskip 1cm
\end{frame}

\begin{frame}{So sánh 2 mô hình sử dụng machine learning}
% Commands to include a figure:
\begin{figure}
	\includegraphics[scale=0.6]{image/loc_7.jpg}
	%\caption{\label{fig:your-figure}OLTAS}
\end{figure}
\vskip 1cm
\end{frame}



